有冇人唔敢入名店？

好似levis, it, aape
D sales感覺好撚串 完全唔夠膽入去

U記

中環都唔敢去

levis都叫名店我係咪眼花

呢d都叫名店？

最撚中意入去視察
啲sales串柒柒就整亂啲衫
臨走同佢地講no buy bye bye

去抹下手都好

levis

M記都唔敢入
話曬都跨國大型企業

名, 邊X度名呀?

唔敢入IT
D Mk sales 係噉啤住我

人地笑你戇鳩咋

依幾間垃圾叫名店？ching有冇出過中環or尖沙咀

名店
不過呢幾間追起數黎煩撚過名店
名店唔會點chur你 會sell但唔係煩

唔敢入無客人嘅舖頭
有時買衫舖無人入到去個個都望住你 好唔舒服

係啲MK sales眼超超姐
又未至於唔敢入掛 比啲自信自己
論名店 係都老連嗰啲/Valentino BalenciagaIce mcq gucci lv Chloe
反而呢啲sales冇乜野

淨係敢入uniqlo，要衫可以自己搵，試衫比錢點頭就得

踢拖入LV

Aape名店

唔敢入名店，但敢入樓主講個堆垃圾店

入名店明知你白撞
入樓主講個幾間真係跟尾狗咁吊撚實你

係
成世仔都無買過潮牌
行商場10有9個品牌都唔識
剩係識U記

真係名店真係未入過
唔係唔敢, 係明知唔會買/買唔起
入去把撚

啲所謂貴價潮牌果d成日都入去打個轉